%!TEX TS-program = xelatex

% Шаблон документа LaTeX создан в 2018 году
% Алексеем Подчезерцевым
% В качестве исходных использованы шаблоны
% 	Данилом Фёдоровых (danil@fedorovykh.ru) 
%		https://www.writelatex.com/coursera/latex/5.2.2
%	LaTeX-шаблон для русской кандидатской диссертации и её автореферата.
%		https://github.com/AndreyAkinshin/Russian-Phd-LaTeX-Dissertation-Template

\documentclass[a4paper,14pt]{article}

\input{data/preambular.tex}
\begin{document} % конец преамбулы, начало документа
	%\input{data/title.tex}
\section{Мотивационное письмо}
	
Заканчивая высшее образование по специальности «Информатика и вычислительная техника» в Высшей школе экономики (ВШЭ) факультет Московский институт электроники и математики (МИЭМ), я подаю документы на программу магистратуры в Сколковский институт науки и технологий, чтобы получить углубленные знания и навыки в сфере машинного обучения.
Машинное обучение – это одно активно развивающаяся IT отрасль в мире, я выбрал «Интеллектуальный анализ данных», как майнор в бакалавриате.

Моей специализацией в ВШЭ была Автоматизация проектирования.
В рамках этой специализации мы проходили проектирование вычислительных систем на кристалле.
Также мы обучали нейросети на ПЛИС. 
Во время учёбы в ВШЭ я осознал, важность применения методов машинного обучения в повседневной жизни.

За время обучения в бакалавриате я стажировался в ПАО Сбербанк по программе Sberseasons по направлению МЛ.
Также я стажировался в ВТБ банке по программе IT юниор по направлению МЛ.
В настоящее время я работаю в штате в ВТБ банке по тому же направлению.
Я хотел бы дальше развиваться в направлении машинного обучения.
За время пребывания в компаниях я увидел важность МЛ в производственной сфере.

Во время обучения в бакалавриате я принимал участие в различных хакатонах от компаний: КРОК, Яндекс, ВТБ и другие.
Кроме этого я принимал участие в различных соревнованиях по машинному обучению, например: IDAO, Я.Профессионал, Высшая лига, различые соревнования на Kaggle и другие.
Участие в соревнованиях показало важность теоретических и практических знаний пр решении сложных задач. 

В целом, я считаю, что выбранная мной магистерская программа является уникальным связующим звеном между моим первым образованием и будущей карьерой.
Я уверен, что готов к учебе на этой программе и сделаю все от меня зависящее, чтобы стать хорошим студентом и полноправным членом студенческого сообщества Сколтеха.
	
\end{document} % конец документа
